根本唔應該比資助班直資

點解要比錢一班垃圾去讀垃圾課程?
曬哂d錢
讀完出黎咪又係垃圾

agger 八大都唔應該有政府津貼
無錢學咩人生仔

講有咩用。。。
連議員都被DQ....

八大班死廢青憑甚麼要政府津貼
反中亂港讀屎片

我無要求過呀
只係覺得班仲廢過我地呢啲八大廢青既憑乜要政府津賠

其實真係冇乜需要
讀得都係用錢買學位

岩呀
直資個班垃圾係用錢買學位